Программа для контроллеров серии СОНЕТ, работающих на АЭС. Применяется при разработке в КБ, при проверке в цеху а так же на объектах. Позволяет подключиться к общему мультиплексору и работать со всеми устройствами на линии (в т.ч. на различных этажах).

Логика - C++, Qt
Интерфейс: QML
  
Сборка осуществляется в среде qtCreator с библиотекой Qt 5.2 собранной статически. Скрипт для сборки Qt приложен в архиве.

Лицензия программы: LGPL

Для установки достаточно скопировать исполняемый файл в любую директорию Windows 2000 и выше любой разрядности (х86 или х64).
Дополнительных ресурсов не требуются.

Ссылка на готовую версию где COM порт подменен на виртуальный контроллер со случайной конфигурацией: https://www.dropbox.com/s/rve44n7g9whkb7l/SonetTest_01.02_fake.exe